有冇人覺得一個人夾住舊雞肉然後伸個頭埋去個碗上邊用排牙咬住舊肉然後扯開佢個表情好樣衰?

恥笑中

西方人食野就唔同,用刀叉鋸完先放落口,順眼好多

有冇人覺得一個人夾住舊雞肉然後伸個頭埋去個碗上邊用排牙咬住舊肉然後扯開佢個表情好樣衰?

咬住舊雞扯起

正常都係用筷子就自己個頭啦

樓主有無發覺照照鏡更覺得樣衰

實有啲柒頭中撚左彈係到辯護,平時柒開就照下自己咬雞個樣,我就一啖一件或者切細先食

咪係 應該要兩個人 夾住舊雞肉然後伸個頭埋去個碗上邊用排牙咬住舊肉然後扯開佢，咁樣個表情先會靚